唉。好想死。屋企人重要係個group share 啲陰謀論

原本大陸人啲資訊真係我都唔知點講好
我相信冇咩邊幾個人見過圖中嘅外國人
共狗真係好撚煩好撚仆街，啲深藍重覺得哩啲係好野，睇完又睇 唔睇CCTVB 都救唔番

我知我係P，冇咩人會睇啲個post。其實我只係想搵個方法舒發姐。唔好插得咁大力

我好想換哂我啲屋企人

都依加都未訓
究竟我地要做啲咩，先可能寧香港變番香港🇭🇰

送上豬糧

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

Post在此

巴打邊區 出嚟食個飯

又一篇啦

一个多月来的种种迹象表明，港独极端势力一心想把事情搞大，最好是严重流血死人，逼驻港部队出手。果真如此，他们及反华势力、台独分子等便可向世界宣称香港的一国两制已死，进而围堵及颠复中国，这是他们的终极阴谋。国内的极左势力也会乘机膨胀，极力鼓动对香港要来“硬”的，要在暴徒涂污国徽的时候实弹开枪，并鼓励民间以暴易暴，妄图破坏香港的法治环境，最后置香港于万劫不复的险境。好在港府、警方和中央政府都没有上当，沉着冷静应对。尤其是香港警方，有理有利有节，很有谋略，有时“示弱”，是为了尽量减少硬碰硬，避免在冲突中发生死人和严重流血事件，过后则严格执法，逮捕凶徒，并及时破获了暴徒制造炸弹等重大案件，打击了暴徒的嚣张气焰。到目前为止，香港警方都牢牢控制着局面，根本用不着出动驻港部队。网上传闻解放軍已代替港警站岗，驻港部队进驻香港政府各部门等等传言，全部是不实的！一些视频也是移花接木或旧资料，大家切勿上当！

共產黨究竟要點解咁樣整香港，搞到中港矛盾愈黎愈嚴重

唔想見人住